# Example 1 (CommonSenseQA)

Question: The only baggage the woman checked was a drawstring bag, where was she heading with it?

Choices:
(a) garbage can
(b) military
(c) jewelry store
(d) safe
(e) airport

Correct Answer: e



# Example 2 (COPA)

Context: The host cancelled the party.
Question: What was the cause?

Choices:
(a) She was certain she had the flu.
(b) She worried she would catch the flu.

Correct Answer: a



# Example 3 (COPA)

Context: The man uncovered incriminating evidence against his enemy.
Question: What happened as a result?

Choices:
(a) The man avoided his enemy.
(b) The man blackmailed his enemy.

Correct Answer: b



# Example 4 (Social IQa)

Context: Alex had a party at his house while his parents were out of town even though they told him not to.
Question: What will happen to Alex's parents?

Choices:
(a) punish Alex for having a party.
(b) get in trouble.
(c) have to clean up the mess.

Correct Answer: a



# Example 5 (Social IQa)

Context: Skylar got a letter in the mail, it was from harvard, he was excited.
Question: What will Skylar want to do next?

(a) read the letter.
(b) apply for entry into Harvard. 
(c) throw the letter away.

Correct Answer: a



# Example 6 (WinoGrande)

Context: They eased the pipe onto the giant pile so it wouldn't burst as it was rather rigid.	
Question: What was rather rigid?

Choices:
(a) pipe
(b) pile

Correct Answer: a



# Example 7 (WinoGrande)

Context: Visiting New York City interested Kevin but not Lawrence because he hates being around crowds of people.
Question: What hates being around crowds of people?

Choices:
(a) Kevin
(b) Lawrence

Correct Answer: b



# Example 8 (RocStories)

Context: Jim got his first credit card in college. He didnâ€™t have a job so he bought everything on his card. After he graduated he amounted a $10,000 debt. Jim realized that he was foolish to spend so much money.
Question: What is the next sentence?

Choices:
(a) Jim decided to open another credit card.
(b) Jim decided to devise a plan for repayment.

Correct Answer: b



# Example 9 (MCTaco)

Context: Growing up on a farm near St. Paul, L. Mark Bailey didn't dream of becoming a judge.
Question: What did Mark do right after he found out that he became a judge?

Choices:
(a) had a nice dinner
(b) he buy a 45-acre horse farm
(c) he celebrated
(d) mark retired
(e) he dream of participating himself

Correct Answer: a, c



# Example 10 (PIQA)

Question: What should you do to separate egg whites from the yolk using a water bottle?

Choices:
(a) Squeeze the water bottle and press it against the yolk. Release, which creates suction and lifts the yolk.
(b) Place the water bottle and press it against the yolk. Keep pushing, which creates suction and lifts the yolk.

Correct Answer: a